如果K-ON出到地獄篇,玩咩樂器好?

吹D打?

beatbox

一路唱 Fuwa Fuwa time 一路破地獄

學小佐和咁go to DMC